男人老狗想學游水

咁大個人25歲都唔識游水，
加上又少做左運動，
所以想學游水。

想問下有咩推介?
搵泳會好定私人好?
住葵青，唔想太遠，頂多去TST

去九龍公園有好多叔叔會教你

以前高登有人教游水，不過唔知佢重有冇教，300蚊堂1個鐘1對1咁教，我都多謝佢令我呢個極怕水嘅人敢游下水

搵三個師奶教你

聽講工聯會之類機構學游水ok, 識人近30歲先走去學都學識左

工聯會可以話係最垃圾既一個，不論朋友試過定網上大部份一致評係垃圾(得個平字)
有諗過康文，D人都話ok，但係要抽籤

唔想煩又要捕住抽
所以偏向泳會/私人

純粹想學識就無問題，想要游得靚靠工聯會梗係唔得，你學識左就好易架啦

巴打可以搵我，我係青衣教小朋友游水

有意留tg

留tg 我之前係度教過幾位巴打，最老三十

自學啦 游游下就識

九公真係好多gay厹

我本身好驚水
買左塊挷晌身既浮板
游多D姿勢熟左慢慢就可以乜都唔用
今個夏天學識左

學潛水閉氣+水中郁手郁腳
閉氣有30秒又舞手舞腳都得既話
之後咪學狗仔式游水
3個月內就識游水

我成27都想學，但唔止唔識游，係細個試過遇溺，一直有陰影

我識游，不過想執好d 姿勢，見到d 人游得好快就好羨慕

游水洗撚比錢學咩

搵万刀甲教你啦